一無食黃店覺得很大罪惡感

出街唔食黃店，就覺得對唔住死去既手足、被捕既6千既人，仲有搞黃藍app 搞米豬連既文宣bro，有冇巴絲有同感

一樣

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

少左好多人rt
唔好鬆懈呀

同意，出街食飯前一定check黃藍，已成習慣。

過渡期緊，本身成日食譚仔，金拱門同其他連鎖，宜家連鎖都限住只幫襯誠哥同大快活

尤其是被捕手足都為我地付出咁多，幫襯邊間咁少既事都做唔到的話，會覺得自己好廢

出街食飯諗少好多, 打開個app 揀

唔係點叫贖罪卷